有冇人覺得戒賭完之後睇波開心左好多

睇場波唔使乸住乸住
要諗點樣補飛
又唔洗mon po 自己嚇自己
最重要係唔使再比錢馬會
做職乞更加舒服
又有錢收又有波睇
個人都開心好多

貼贏多幾場你就會買返
loop

係
真係要好忍到先可以戒賭

職乞都要乞到先得嫁
我就未乞中過

睇波不賭波 睇來幹什麼

係之前望住倍率跳 多過睇波

係，每升一次賠率就買一注，有時場波完場會賺勁多

真，個人輕鬆咗好多

諗起之前輸左幾多就唔會開心

拎啲錢賭下美股仲開心

無咁刺激

輸先咁講

贏錢個陣覺得睇波好悶

只要你場次夠多
就會無左mon住個po癮
輕鬆賭波

賭波最難係要長時間作戰，你幾叻幾有紀律都好，好難確保所有投注都理性。。。